希望admin可以停止將游b post調去政事台，搞到腦魔比人狙擊！

游b 是世界的！
Part of 時事！

G持

原來佢地就係腦魔？

唔係就唔驚啦